做個負責任既香港人 咪再以訛傳訛！

謠言、猜想、朋友既朋友既message、未肯定既消息，唔該明顯地，顯著地，毫不含糊地，註明只系傳聞，唔好當系一般新聞甘傳開去。一般人唔會逐件事細思慢想，所以唔該幫幫手。

雖然好多時消息fact check唔到，但如果廣泛流傳既信息，到最後被踢爆唔系事實既全部，對運動既傷害可以好大。所以請講明系傳聞。

PS 法新社話你聽fact check 是咁做的